不如一齊去港灣消防局聲援手足?

消防手足俾狗圍單野, 班消防膠層出埋篇咁撚樣的聲明, 話咩一場誤會, 擺明同班前線消防兄弟割𥱊, 含黑警曱甴含到雪雪聲, 我屌你老母消防高層冚家產

依家果位挺直腰板做人的阿sir唔單止俾狗圍俾狗屌, 俾高層照肺, 晉升前途盡毀之餘, 仲俾藍絲曱甴起底欺凌, 你班連登仔如果唔出聲, 係咪想當消防手足係condom? 我屌埋你地老母

大家記唔記得, 金鐘海富爆閘事件, 消防手足救返幾多手足 又記唔記得, 每次發夢ge前線好街坊好, 一俾狗扑到頭破血流要入廠, 全靠同屬消防處的救護員專業救治

有消防手足報夢俾我知, 呢兩日好多平時敢言的三柴俾班消防白衫照肺, 叫佢地唔好搞事。 依家好多消防rank and file都憤憤不平, 有堆三柴手足覺得反正都升到盡, 不如逼工會宮, 要脅消防管方企硬, 否則要另組消防手足工會, 爭取更大保障!

小弟不才, 但覺得我地市民都要做返D野

其實呢, 俾狗搞果位消防sir就守灣仔港灣局 (即係稅局隔離呀, 黨鐵A5出口過橋), 不如我地整下文宣呀, 貼memo紙呀, 買d顏色鮮豔ge花送去呀, 務求令到消防高層見到, 令全世界見到, 我地香港人 #StandWithFiremen , 同前線消防員救護員齊上齊落, 大家點睇?

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
解散警隊曱甴 清算刻不容緩
香港人 反抗!

［警世］唔好咁易受風向影響

P牌無力自推

立場話佢被捕

［最新戰術討論］拉一派打一派，分化敵人

低調啦 寫信去撐
有時發大來搞當時人俾人針對得更慘

幾點 ！

寫信去的話等於俾高層石沉大海
其實個手足都通曬天, 係時候展現民意
唔洗約定時間, 大家各自去貼

P仔無力自推2